毛舜筠邀友共晉慶生飯 梁朝偉嘟嘴扮cute電死人！！！

正所謂生活淡淡似是湖水，是日毛舜筠便相約好友劉嘉玲、梁朝偉及吳君如飯聚，四人開心合照，留下歡欣的印記！隱居深山的梁朝偉更罕有露面，令眾影迷激動不已！惜歲月催人老，相中的牙偉皺紋滿面超滄桑！使人不禁慨嘆「係呀⋯係以前⋯廢事嘈」

三隻老雞

使唔使咁快

啲紋好勁

老咗好多

佢都唔keep

明明早幾年去賞花仲係好靚仔

Out 喇

係時候轉型喇
唔好Chok靚仔樣
做奇連伊士活嗰啲style

條髮線

打冷震

在小美心目中永遠是不老男神

咁都叫chok 不嬲都冇咩表情啦

58啦⋯過多幾年拎廢老卡搭車啦

接受現實啦 返咗支那變咗一個普通嘅阿叔

嘩屌條友前額咩事

不老男神得返劉華同城城

好似開始毛澤東

還是一股帥氣

舊年仲係好撚正

城醒真係好屈

再誇啲呀

其實都有紋同戴帽睇唔到髮線

生活淡淡似是流水
全因爲偉。。。變出了小美
全因為偉。。。後躝灌定腸
留下歡欣的印記。。。

殘體勿屌
靜默亦似歌。。。那感覺像詩
甜蜜是眼中的癡癡意
做夢也記起這一串日子
幻想得到的小美。。。。。。

佢開始左拍滿大人未？

老了洪仔正好多

但個樣冇咁老。。可能老女人up相嗰陣幫佢執咗 磨皮

唔知
但套撚屌獵狐行動上咗

咁我寧願要偉b...

毛毛同梁朝偉有冇做做過愛

我要洪

偉b同小美有

撐警偽人

送俾你

佢都冇公開撐警，咪屈喎

佢唔係拍緊marvel咩？ 停左工？

先6日 咁快說唔要洪啦？

毛舜筠望落仲後生過楊千嬅

好似法拉都有份

屌

人一藍樣便殘

屌過湯唯

不要說了
想奶湯湯啲加拿大毛

我以為梁朝偉係澳洲拍緊，點知係香港同毛毛食飯

駁5刀

🥺🥺🥺🥺

加埋二百歲

老千华

偉b（打錯姓）

唔好咁啦。。。

收皮死全家啦藍絲偉

呀伯點電死人

電死了me

佢話64鎮壓得好

即刻反胃

真係睇化曬

佢地兩個唔係曾經一齊？

藍絲都唔識用美顏相機?

原來當年梁朝偉支持中共暴力鎮壓「六四」。。。

你自己開既po

我記得我有開過post

果個係張國榮

咁算撐警咩？

屌 笑撚死me

港父將偉b同榮b撈亂咗。。

咁你又岩，唔算既撐老解

踏著腳在懷念昨天的偉。。。

如果14、19年撐警仲唔俾人屌撚到上天花板

吳君如真係愈嚟愈似我老母
勁有親切感個樣

我將毛b同曾b撈亂左....

想睇你牙媽咩樣

牙倩？不了

望住佢當係我老母得嫁啦

58算係咁啦吓哇

佢有去中國接show

劉德都老了，仲要化妝都好覺。

2蚊搭車look

君如

人生有咁嘅經歷 算係咁啦

咁人會老的 我寧願佢現晒紋都好過膠樣

呢d先叫正常

呢張相加埋有冇二百歲

最掂係城醒 想俾佢吉屎眼

好mean...

交交喜歡牙如？

最大成就係同me拍過戲。。。

條眉同對眼好dur

髮線

牙毛：November 5, 1960 (age 60 years)
老女人：December 8, 1965 (age 54 years)
牙如：August 2, 1965 (age 55 years)
牙偉：June 27, 1962 (age 58 years)

我幫佢植

食吳君如都幾重口下

轉做姜粉了😭😭

利申:憔萎30年粉絲

話時話
劉嘉玲當年個居港權係點拎?
當年明明已經廢除左抵壘政策....

牙毛已經60 又睇唔出wor

呢個所謂巨星
係香港發圍紅到去外國都有人識
偏偏香港有難就唔撚出聲

無香港 唔會有佢地今時今日咁樣
呢d所謂既明星真係毫無討論既價值

上晒岸唔怕封殺
又無兒無女
都唔知佢驚乜